<b>Теоретичні питання</b>

1. Що таке цикл в програмуванні?

2. Які види циклів є в JavaScript і які їх ключові слова?

3. Чим відрізняється цикл do while від while?

<b>Відповіді :</b>

1. У JavaScript цикли - це структури управління, які дозволяють вам повторно виконувати блок коду, поки задана умова є
   істинною.
2. Види циклів :

- цикл `for` : for (початок; умова; крок) {
  // ... тіло циклу ...
  }<br>
  Ключові слова : `for`, `of`, `in`, `break`, `continue`.
- цикл `while` : while (умова) {
  // код
  // так зване "тіло циклу"
  }<br>
  Ключові слова : `while`, `break`, `continue`.
  - Цикл `“do…while”` : do {
    // тіло циклу
    } while (умова) {
    <br>
    Ключові слова : `while`, `do`, `break`, `continue`.

3. Цикл `while` відрізняється від циклу `do while` тим що цикл `do while` виконує блок коду до тих пір, поки умова
   оцінюється як `false`, або  коли ви хочете виконати тіло циклу принаймні один раз перед перевіркою умови.